[極上垃圾對決] 一句講到尾 譚仔定三哥？

譚仔正皮
山加負皮

識揀一定係四哥謝賢

三哥成個package好過譚
但譚雞肉同豬耳

九龍區三哥>譚仔>港島區三哥

山加

禁錯左...想話譚仔好食d,
點知比你標題fake左, 按左正評

生加。。唔巧呀，啊啊唔巧呀。。。遲反巧污糟呀， 唔巧響呢度屌喎啦

去三哥食開胡辣湯底